要搵真相就CHECK 車CAM同CCTV啦

失蹤人士 最後同朋友見面係9月19號2點幾
而最後一個POST係4點幾
手機發現地點係調景領站

好似話佢本身係諗住返屋企執野
屋企係咩區等手足補充 而屋企係咪有人等佢?
如有 即係佢冇返過屋企?

如果2點幾見完面 無理由4點幾仲未到?

當中咁上下時間有係美孚至調景領站拍過車 經過地鐵站附近既
望下車CAM
係附近既黃色小店 都望下CCTV
睇下有冇發現

大家一齊諗下仲可以點做,仲有咩地方溜左

黨鐵唔交CCTV
狗隻又唔查案
只可以靠大家

另外疑似知道真相既人報料
大家可以跟據返佢既料去查下有咩區既CCTV值得查

唔好諗住狗隻會認真做
佢地做既一定HEA查就算,如果大家唔check自己 cam
再過多幾日 del晒就乜都無